偲嫣結婚「改過」 唔講政治

正義聯盟主席李偲嫣同現任香港專業進修學校國際教育部副總監謝鋮浚今日(5日)終於拉埋天窗，立法會議員梁美芬、前立法會議員鄧家彪都到場祝賀。婚禮上鋮浚拎住結他自彈自唱一首《唯獨你是不可取替》，迎接新娘子進場，甚是浪漫，兩人更在泡泡紛飛下相擁長吻達10秒之久，場面感人。偲嫣嘅老爺、鋮浚嘅爸爸就大讚偲嫣，話呢位新抱有85分，仲話偲嫣已經改過，喺屋企唔會講政治。唔通偲嫣結婚之後，真係會淡出政壇？

偲嫣嘅老爺話，「偲偲」又精叻又靚，個人好爽朗，唔會陰陰濕濕，好照顧佢兩個老人家，睇電視見佢好似好「倀雞」，原來好有禮貌。問到支唔支持偲嫣參與政治，佢就話佢哋兩老對政治冇興趣，偲嫣識咗佢個仔之後亦都「改過」，好少去遊行，依家喺屋企都唔講政治喇。

偲嫣亦都話好多謝鋮浚嘅父母，仲將鋮浚父母嘅結婚相輯錄喺婚宴場刊當中，又讚鋮浚媽媽煲湯叻過自己媽媽。偲嫣又話自己曾經祈禱，想搵到一個對佢好、孝順、well educated(有優良教育)嘅另一半，鋮浚係100%達到要求，加上仲咁高大，自己就好似中咗jackpot(頭獎)咁。

佢又話，自己作為另類公眾人物，身邊嘅人會受到好大壓力，佢只想談一場永不分手的戀愛。過往啲人鬧佢，佢就同上帝講當儲分，希望有日可以換番份禮物，依家終於拎到咁話。

點解你要貼相

正義聯盟
私煙係dc9 confirmed

成俊哥件衫咩事

問到支唔支持偲嫣參與政治，佢就話佢哋兩老對政治冇興趣，偲嫣識咗佢個仔之後亦都「改過」，好少去遊行，依家喺屋企都唔講政治喇

所以乜都唔知娶你過門囉

講政治就係為咗釣金龜

詐騙

呢張相影到整樣衰

為民除害

加勒比海盜?

過往啲人鬧佢，佢就同上帝講當儲分，希望有日可以換番份禮物，依家終於拎到咁話。

鋮浚哥對私煙嚟講係大獎，做噉多衰嘢都可以有幸福

如果上帝真係聆聽所有人嘅禱告，仲可以make a deal，最後仲有上帝積分卡幫人儲分，噉睇嚟兩登幫佢唔少

我哋兩登仔平日無做壞事，最多只係打吓飛機，但一直祈望嘅民主同過幸福生活就從沒實現，仲越來越遠

睇到私煙都可以有美滿人生，對人生真係幾絕望

條仔：為咗社會福祉，我食咗佢

老鼠芬、鄧膠彪 兩件野終於行出黎

讓子彈飛幕後玩家

我諗起三個女人係天堂 成地鴨個笑話
成俊哥應該有日唔小心踩到隻鴨

學店, 遺害下一代

姊妹團有無人啱

係唔係親共團體派過嚟？成班腥姦人樣。

可能上帝都想私煙早日收皮，揾左條仔效法耶穌，為眾人犧牲

我前同事

鋮浚哥
捨己為人
好偉大

唔講政治咪撚請d關政治事既人黎啦

成俊哥定私煙呀

私煙

有邊個仲未停經？

個男既好撚偉大

佢以前講政治都係為搵錢姐 搵到人養仲講乜 反而想知陳淨心死左去邊

有無俾佢呃返Q

好想同私煙 bb 同埋班 jm 玩鬧新房

你都係正義聯盟既人？

嘩屌

快d講，射左幾次

有無食過私煙

連仔之前究竟做過啲咩

烈士

連仔係正義聯盟？

連仔親共全行都知

改賣寫真

用同事身份，形容下私煙個闣人

停經
瘋狂內射

你內射得過我真係

擺酒開咗幾多圍俾恩客？

原來連登係dc旗下

當時係間NGO度做
佢空降入黎做左一個部門個department head
本身個部門啲人都同我哋部門幾fd
第一日就已經搞到成個部門唔妥佢
我唔係佢個部門嘅
做同佢開過一次會
佢講嘢真係自我中心到爆

我係Marvel架

紅底連登

我明明灰底

仆你個街 ..... 廢老團來

搵夠

佢老公算唔算做大事嘅人

野蠻老細
有無食咗佢

佢唔係梅到要做雞既咩 why有阿頭做

祝白頭到老
唔好比佢出返嚟遺害人間

全公司冇人明老細是咪腦裝屎
不過聽聞佢都做唔耐

邊位巴打風濕就隨便拎去啦

係咪你老闆叫雞叫中左佢，之後沉船

我地有我地鬧 但私煙嘅生活依然好過我地

我淨係記得嗰次開會
我哋對住佢差啲拍枱走

自爆

親共

其實我慢慢已經分唔開你地係直必腸定係蝦腸

同啲小朋友打完人話無數有咩分別
有啲野要還嘅

佢又話，自己作為另類公眾人物，身邊嘅人會受到好大壓力，佢只想談一場永不分手的戀愛。過往啲人鬧佢，佢就同上帝講當儲分，希望有日可以換番份禮物，依家終於拎到咁話。

佢老公係咪成日鬧人？比上帝扣撚到負分，換左份咁特別嘅「禮物」？

Sorry~更正，唔應該係禮物，係怪物

連子呃正評

識人有去

都叫大家平時積下口德嫁啦

你老味, 你同中共宣傳機器有冇關係